[BLINK] BLACKPINK討論區(83) 買榜18線不和女團解散未 7/22 Somi Comeback 大發!

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1. 휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》AS IF IT'S YOUR LAST
發行日期：2017年6月22日
主打曲
1. 마지막처럼（AS IF IT'S YOUR LAST）

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

NEW ABLUM「BLACKPINK IN YOUR AREA」
CD -DIsc1-
01 BOOMBAYAH LYRICS
02 WHISTLE LYRICS
03 PLAYING WITH FIRE LYRICS
04 STAY LYRICS
05 AS IF IT'S YOUR LAST LYRICS
06 DDU-DU DDU-DU LYRICS
07 FOREVER YOUNG LYRICS
08 REALLY LYRICS
09 SEE U LATER LYRICS
CD -DIsc2-
01 BOOMBAYAH -KR Ver.-
02 WHISTLE -KR Ver.-
03 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
04 STAY -KR Ver.-
05 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
06 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
07 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
08 REALLY -KR Ver.-
09 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
-Music Video-
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 DDU-DU DDU-DU
-LIVE-
BLACKPINK ARENA TOUR 2018 @幕張メッセイベントホール[2018.08.26]
DDU-DU DDU-DU
FOREVER YOUNG -KR Ver.-
WHISTLE -Acoustic Version-
STAY
SEE U LATER -KR Ver.-
REALLY -KR Ver.-
PLAYING WITH FIRE
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

NEW SINGLE「KILL THIS LOVE -JP Ver.-」
發行日期：2019年10月16日
CD
01 Kill This Love -JP Ver.-
02 Don't Know What To Do -JP Ver.-
03 Kick It -JP Ver.-
04 Hope Not -JP Ver.-
05 DDU-DU DDU-DU (Remix) -JP Ver.-
06 Kill This Love
07 Don't Know What To Do
08 Kick It
09 Hope Not
10 DDU-DU DDU-DU (Remix)

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy
發行日期：2020年5月29日

先行曲 - How You Like That
發行日期：2020年6月26日
主打曲
1. How You Like That

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2018 第10屆Melon Music Awards TOP10

2018 第10屆Melon Music Awards 女子舞蹈獎

2018 第32屆Japan Gold Disc Award 最佳三大新人獎（亞洲區）

2018 第17屆MTV Video Music Awards Japan 最佳舞蹈影片

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

2019 第21屆Mnet Asian Music Awards Global Top 10 Fan's Choice

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

團綜Blackpink Diaries (全16集)

團綜24/365 with BLACKPINK (更新中)
ep1

ep2

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

20191228 驚人的星期六(Rosé)

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - As If It's Your Last - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

合作曲

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

ROSÉ - 'THE CHRISTMAS SONG (Nat King Cole)' COVER

Rosé (BLACKPINK) - If It Is You

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

191204 BLACKPINK ROSÉ 로제 IN YOUR AREA Tokyo Dome 도쿄돔 직캠 - Someone You Loved

官網
官推
日本官網
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
LILI FILM
整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
TadyDotCom @TadyDotCom
김지수닷컴 @950103dot
ғιrѕтѕnow @firstsnow_js

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
Minette @minette__jane
𝚗𝚘𝚋𝚕𝚎𝚜𝚜𝚎. @noblesse116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
lostinяoses @lostinroses211
FALLING IN ROSÉ @Falling_inrose
my, ocean! @my11ocean

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie
ʙʟᴀᴄᴋғᴏxʏ @lliFoxy327

團站&CP站
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627
under exposure Lisa&Jisoo @lisoounder

YOUTUBE
BLACKPINK TAIWAN(台灣翻譯組)

捷徑圖

開帖文件檔:

On9 topic 樓豬仆街4

LM

金智秀老公留名

屌你個標題

lm

好評比somi

彩英同智秀男友留名

新飯留名

帶埋老婆lm

u明明係somi飯

咁撚樣你不如改做SOMI討論區啦

全昭彌老公(22/7請支持somi)

7到

帶埋老婆留名

Lm

抵啦
somi呀拿

我家族飯

somi大奶奶

推

Somi首歌係咪同之前yg另一個女歌手出嘅歌同名

我以為係早幾期上RM個件 心諗唔係cb左啦咩

YG 仲有女歌手?

之前又係個個po story幫佢宣傳我先知

邊個
有睇rm 但唔覺有yg 人上

應該係宣美

Black label？RM唔知喎？我講依個

呢個係YG子公司YGEX
不過都可以話係YG歌手 你唔講都唔記得有呢個人

突然諗起somi個歌名咁熟口面

同公司撞歌名岩岩隔離RV就試過

依個咁霉，應該冇人發現

原來係佢
What are you waiting for
我淨係諗起首Love Me Like You Do

老婆

斷頸未

咩event?
170717 시부야

咁多韓飯咩

低汁灌水

dllm 你個topic

係咪好似你咁po其他團就高汁

支持師妹

日本出道個年 去左新宿pop up store 影相

應該係原宿先岩

身為一個純blink
經常比人問what you waiting for

都係有顏色長毛LISA 靚D

冇人問你
你彈開啦

呢度啲芯好惡

冇眼睇你哋班psycho

成班都really bad boy

#DDDD

又咩團出歌

(g)

同款?

想睇bp somi rv同台

依張相正到

哩個造型咁正 喺mv出得一兩幕有啲可惜

路透社：多位韓星在中國的抖音帳號遭封鎖 包括TWICE與MAMAMOO

好快到 bp .......

快啲唔該

Yeah！

佢地ACC有無更新過

Rose 成日show 長腿

唔通sell事業線咩

肉體飯

Hylt好似有條片po過

原來sogo出面個牌都有播rosé ysl廣告

清訓咗幾耐

背影

哇屌

本身因為lalisa 入坑，型又得可愛又得，眼神好到位。但jisoo真係太神顏喇，把聲又特別，和音又叻，上綜藝又玩得，又做埋mc，成日覺得佢真係可以有多啲面向嘅發展……

你唯毒

係YG 收埋佢地

老闆娘做翻老闆娘

Ching 真快

望下我ac名先啦ching

睇下醫生先啦ching

好想佢地脫離魔掌囉，真係好憎yg管理

四個靚女無機會上鏡

經過先見到

牙真

YG 風格
2NE1當年都係咁

Jisoo 真係…… 果然綜藝大神，今集game個度唔錯

邊個牙真

like swan swan swan

我覺得關jisoo本身韓國人事，由細睇韓國綜藝大 自然識做啲

膠膠哋好正

呢個係牙英

1咗

my jennie
我老婆

頂笑死

快過ching

輸左

live

ff9 sssss lan la

Ff9

烏煙瘴氣

jisoo vlive係咪講tmi 咪春野來

too much information

不和到出晒面

解散未

有個遲咗攬
不和鐵證

之後仲攬多幾秒交戲

起碼lisa同呀秀冇咁不和嘛？新粉唔覺有咩問題

個衰妹真係⋯
(教瞓緊)

今日都有stage？

See you in a few hours

肉絲

肉絲
炒河定炆米呀

炸菜

Rose 真係好啱淺色髮

次次睇都係覺得Lisa jisoo 最後呢個pose最標準

Fc Rumor

我覺得依隻色仲正過之前金色

我覺呀(想以後呢個色！)，Lisa 就 kill this love 銀銀地金個隻最好睇

把聲怪到 係個台問題

ROSE今日最正

換咗cody啲衫好似冇咁靚

想睇埋有冇1位 但隔離團都幾型下換2套衫&唱完之後接住入埸

easy

Lisa 又同 rose 食野

人歌三連了

就咁睇拎100次一位唔難 但係一年先cb一次

31

Lm最近先開始鍾意blackpink

一樣一樣，所以好幸福……

新飯lm

仲要計埋有一兩次cb冇stage

你應該好耐啦 韓國音樂榜個啲我唔熟悉

禾今次cb先入坑

佢睇好多團

例如?

Iz*one

有排講

朴清D碟幾時到 係時候黎個kpop群組

俾佢地d歌洗左腦日日都聽 4個又咁靚女

Rosé rap

呢個真，4個顏值都好高，尤其 jisoo未見過韓國人咁靚

我跟人訂未有，但門市已經有賣

好cute cute

Rose 成日挑戰lisa rap 個part，又成日玩 challenge so sweet

秀 trophy challenge

又跳 monster

我女人真係超正

乜野黎

lan 啦肉體飯

有冇人覺得jennie今日hea跳

佢好似心情麻麻咁

不嬲都划水

好掛住老婆sssss

Jisoo尋日ig幅相勁正好靚女

再上一場都係hea hea 地 再睇番bombaya 好撚大分別

百味堂

次次行過都勁大陣味
經過完都飽飽地，好似食左一杯咁

哇cls

做乜係咁po雪糕

Jen

睇得出影左好耐
溶到無哂邊位

個雪糕假架下話

Next single: Ice Cream Baby
Lol

IC IC IC Baeeee!

주세요 달콤한 그 맛 ice cream cake

특별해질 오늘에 어울리는 맛으로

喑示black velvet合作

咁都可以芯

好芯

#277

好撚樣衰，咪po啦

YG family
好有愛

正評

終於有番少少connection

屌你老母 cls

屌原來top 黎

我當然po 番YG啲人嘅po
點似啲芯

以為d 19 kol

rip

都cls
雖然知有top 呢個人
但鬼知佢instagram 係乜咩

正諗緊點解你咁大膽話啊top樣衰
Gd 太陽都有公開ig架

見到男人樣都碌走唔睇啦
唔會睇名

買教訓

買咩教訓
無嬲無視大陸西

無環，good

好彩唔係真

有冇tg group交換小卡嘅，新飯

Plus one

終於有人貼

我都冇

rose bb

有冇人覺得Jen 好似著高跟鞋會唔自在

可能隻腳仲未好

可能有陰影 上面話hea跳個日個舞台 我見到佢係咁望地下

本身佢矮，要著返高啲就Lisa 同rose
你見佢同jisoo, 如果係出stage, 多數係厚底/高跟
Lisa 同rose 就多數平底 dr. m 就著得最多,好似係

遠睇個眼妝唔多得
比人打完咁

佢同秀啲鞋踭都勁高似似睇見都好驚佢哋會仆街

衰妹

Rose隻腳好好j

個人覺得神顏先係重點
淡妝到，眼線都冇畫
除左塊面同唇之外，淨係得mascara同eyeshadow
利申:唔識化妝

影得夠白已經正好多
腳都係重點喎

腳板底先係
又諗起藍腳圖

樣同腳都係重點

懶fd

都2020年,都仲咁低清

諗起Rosé Solo

somi

首歌好襟聽

算好聽

呢到係傾bp 去group到慢慢芯

秀同lisa去咗探班

呢獲就支持呀青啦

Somi 不了

Blackpink

佢身材超勁

支持同門
首歌幾正
利申: 第一次聽somi

佢贏硬

@underwaterblink

Featuring?

AG?定又係LG

Somi

終於輪到Blackpink ft.其他人
唔係其他人 ft.Blackpink

有一刻諗過都係YG自家人

有新嘢聽

會唔會係夏日feel，有冇mv睇

夏日feel實輸比SSAK3
雖然邊個都贏唔到佢地

GD

有冇MV泳衣

唔會

有諗過如果係外國人
MV會好難拍到Feature果個人
因為YG唔肯用green screen

Rose無道具嘅
似係夏日清新feel 好期待

我地中左之前講嘅ice cream vibe ，應該係咁係mv見到ice cream

spring edition d 相黎炸喎
未必係新歌concept

更正，係welcoming collection 2020

AG

佢地會唔會拎一位

首歌最後分分鐘連三分鐘都冇

會唔會又要買碟

做咩咁多負皮

無人睇到

i mean post

咁你係抵死喎
Somi呀拿

#997

即刻負評返先

my wife

你唔係以為唔使呀
YG 唔會放過你

我妮妮

我老婆珍妮

我老婆IG 30M followers

又要朝朝起身check有冇teaser

等馬馬度沙高bot repo 一樣啫

好期待夏日STYLE MV

唔知堅定流
FFF

最緊要好聽

堅
上次都出左HYLT

Day 1: FFF好撚難聽
Day 2: 聽落FFF 好似又ok喎
Day 3: FFF

fff=fapfapfap

fuck fansite forever

新歌？

sky cam

flop flop flop
18線女團

聽下小弟唱

Fk Fake Friends 😂

認真就可能有個Food字
分分鐘首歌名叫FunFunFun

我覺得有Fabulous

Fantastic

逼害清泉可恥

feat GD就話啫

我估有Forever

fight for freedom

第一眼嚇撚死

?

一日係blackpink
我唔信佢會自貼咀相

有D想知同人合作既話如果去打歌條友個句歌詞乜水唱?

彈notification個下係嚇親

渣ga

唔打歌

望望

正常人反應

老公黨老公黨全面進場

太樣衰了比我都唔會想認

打歌？諗多咗

jennie and her friend

ig 又壞撚左
係咁彈

幾時再玩夏日雪碧style

瘋狂射佢哋⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯水

blocked

射到濕哂

純share

有冇人知點解今日係 M Countdown連後補都冇....

因為yg 唔記得買...

M countdown要嗰團仲打緊歌先有候補
BP上星期日人歌goodbye stage左

下年cb見

認同

New Ambassador of BVLGARI.......

今日乜都冇?

有，lisa 新代言

真心勁

好似上次hylt個first teaser咁
出小小吊下你胃口先

根本未進行拍攝 8月尾啦應該差唔多

拍攝？拍乜

都唔知 ariana grande 幾時錄到音
又玩隔空對唱

我估8月尾出

YG係歌就一早錄定左
然後就睇心情再放出嚟

幾時話係Ariana

擺到明係GD唔好同我講去錄音室係探班

牙龍幾時先可以cb

石田雨龍就有

AG like咗Jennie IG個cb teaser post應該係最大嘅證據
不過都有可能係撳錯

like po 又唔代表咩野嘅
又唔係第一次like

集體炒車就好笑

炒車就預咗炒架啦
最後Featuring R. Tee就好笑

9月最後個星期五出正專

今日

是

OL 秀

我老婆jisoo

求教 咁多位ching多數邊到買碟

yg select/g market/k4/信和/呢度巴打團

無訂就去信和買現貨吧

已經不行了

我鍾意右邊jisoo

牙秀

Jennie 玩 game 真係一個傳奇黎

我都係

臭手

下集傾心事未

拖到最後一集

可能得預告有

又1

叻女

Yg究竟比咗幾多錢ysl

排舞室
影相Studio

心痛老婆

等我呵返

ysl真係有錢

今集365幾好笑 玩默契game

禾lisa

我bb

死開啦大芯西

你咪就係個大芯西

躝啦

我老婆牙rose fit能到

躝 幻愛轉左thx 咪再搞人老婆

躝啦佢係我架

幾時養多隻狗唔知返去教訓吓佢

我老婆

咪din la

米能癲-.-

ff9 lan

米癲拉=.=

S站又比人鞭屍

屌咗好多日啦清

啱啱有個page開po屌佢,留言區仲有人繼續幫佢
上年單野我都仲記得一清二楚

Secret嗰嗰？

Look at you now look at me

BITCH哪能SOLOOOOOO

我中Jisoo另一張

諗緊點樣安置佢好

我都中呢張，開心子

碎左佢

呢張好能正

仲未收到

你邊買

sor lo

真係好開心！

#metoo

朴清D碟到左啦?

依一兩日

等我諗下出唔出街先

出街中肺炎啦

有無諗過係佢唔想出

Lunch 都唔撚比你堂食

去郊野公園食囉

去朴清架車度食啦

佢淨俾囡囡上車
慳啲啦

我係小妹

沙ching好早

Bot 黎

Ching 真快

我搭車返緊工 都唔夠你貼得快

個名...
我無野好講...

10月咁耐

洗唔洗咁惡毒

2號放假

咁撚難服侍

農曆仲有九月，yg冇講大話

屌，都係差2日啫
本身都預佢9月30
10.2 要就發佈嘛
因間宇宙天團無一位點搞

What!!!!

YG日常 都預左
咁搞法
Rose solo又可以等到下年

Selena gomez？？

幾時架？lol 係selena 呀

聽完masked singer仲覺得rose快啲出solo 啦😭😭😭

個日中秋節翌日

比佢唱ost啦

以為90% AG，10% GD

9月32號

真心幻想緊rose ost plus jisoo 女主角啲場景

爆大冷
不過隻歌一日未出都未知嘅

AG可能係正專

原來有合照過

可能十首歌
有7首有feat.

正，有得追live

AG, Gd, Zedd, DJ snake, one republic
仲有冇

點會有仔，咪傻啦

30/9 真心無可能
韓國geon chart 係一個月一個月頒獎
2/10 有成個十月沖成績

真係ff

錯哂
係全部舊歌remix一次

10月2

睇嚟Rosé 個 solo

12月

12月可以出聖誕專輯

咪傻 明明一年先1次CB

出cover咪得囉

比我飛得返先出solo ok

唔係Ariana

其實冇歌出完

等多個幾月啦 唔會係8月頭出架啦

Bitch那能solo

好正好得意

爆紐

太迫

11m30s Jade話想同blackpink合作
如果佢地上到去玩就好 有得聽rose唱英文歌

I know I know
Jade 好中意佢地，好捧場睇concert ga

每次我望珍妮~

金珍妮我老婆

朴彩英我老婆

接到手軟

我先係佢老公

樓上啲痴線佬行開

金珍妮我老婆

睇完24/365 新入坑

我都係新飯

＋1

淨睇fancam 都夠入坑

禾刀系新飯 今日入坑

+2

屌打你地班變態

好入唔入入blackpink坑我真係恭喜你呀

每次碌卡都見到我老婆...

點解唔建議入

佢9up

有意申請

秦bank 黎

Me2

垃圾18線買榜女團狗也不屌
member不和 班飯又成日咬人
解散未
利申blind

笑左有個1位冇左

+3

+4

-1

東南亞女團

9年啦
We love you Kim Jisoo

咁早

個唇over 左

唔緊要 我唔mind

lisa

又出somi

痴線
點解有人咁正唱又好聽

好仁

第二張圖成個膊頭跌曬出嚟

仁到出晒面

見到Rose 喊我都喊埋

牙rose

牙秀話唔想做idol

想做我老婆

lan la ff 9

如果秀唔唱歌
應該都會去左拍戲

做演員一流

4-1=0

“How You Like That” by @BLACKPINK is the first idol group song to reach #1 on MelOn Monthly Chart since “DDU-DU DDU-DU” by @BLACKPINK in July of 2018 (2 years ago).

等解散 同我結婚

Rose 呢

已經同我結左婚 等公開

牙秀3號上美味的廣埸

屌呀，正

係咪又係靠自己搵
唔係靠YG

屌 上running man阿 臭yg

佢哋咁貴 rm請唔起

牙秀好美

第一眼睇以為係美延
利申有面盲

睇po名ok？

miyeon

芯閪lan la

咁佢地都係朋友黎嘅

智秀

EP5 牙rose自彈自唱真係好屈機

有得SOLO先算啦

睇完ep 5真係覺得rose 同Jennie 好唔熟

乜料

同lisa最熟…… jisoo 就個個都好照顧

PO多次

未抽離到老細角色

好想企中間

想企rose個位

唔係黎緊出佢solo咩？

但佢2個都啲澳洲紐西蘭fd , 應該算係似

邊個話有solo㗎

唔記得左邊度睇新聞講呢年準備緊牙rose solo

Album 9月變10月
彈出彈入

你又分化

我都覺

唔會信你2個坐得咁開 秀同lisa係癡埋一齊

但我睇blackpink house又唔覺

假㗎
跟劇本

又愛上左邊隊新團?

做assignment做到

做show扮關係好

信YG=信中共

呢個係拍緊咩

同我嘅結婚紀錄片

睇邊兩個一齊開live開得多…… Lisa 同 Rosé

星期5先有中字

唔g

馬bot

最尾呀秀搞到個公仔

❤️💋

lisa唔用samsung轉用vivo s7

今次fatfat

我係中國人呀hi

super 7

代言

光明正大用iphone

成日想賣去大陸..........

媽呀 好7

Dumdi dumdi

娟s好正

im like tt just like tt

輕鬆賺返被人呃嘅錢

跟我一齊自拍吧

828

8月姐係8月尾

唔怪得碟要10月

成個月最後一個星期五

6.26
8.28

deadline fighter

有得出都要感恩啦

早又被人話針住其他團打

計入10月數 好過同其他人撞9月

yg 星期五出歌是常識吧

好難服侍

真相係
唔可以阻住師弟出道打歌成績

Lisa老師

學英文既重要性

想同jennie一齊玩weibo

武汉加油 中蝈加油

QQ

個廣告好型，睇到依度出咗戲

kbank?未睇

我女人

你做乜自爆你D私生活

jennie以前一跳舞就會上身，個眼神仲好正
而家係有啲hea底，不過好似已經好左
G持

其實我覺得chok 頭同發脾4行路個2組動作都麻麻地

即係邊個動作
太多醒唔起

行路幾搞笑

個衰妹話自己因為紮左頭髮
所以咁可愛

個衰妹正到

How see

又無得用iPhone 了

原來係同jessica去估唔到識人識到咁廣

佢好似係同個電訊商合作，唔係同三叔

ex 個ex 個親戚
好似係

我覺得佢鍾意嗰啲stage就會落力啲，睇返Coachella佢跳得仲有力過其他3個

唔理咁多照買三叔

你要用個電訊商先得，唔係會入咗bts數

有觀眾vs冇觀眾
好難比較
雖然正常都應該要係表現得一樣
但Live+有觀眾，落力+high D 都好正常

Coachella 係好難得表現比歐美觀眾 同吸歐美飯既機會 所以好落力係正常 如果呢個都hea真係比人反到癲

我自己覺得係因為佢地享受歐美嘅stage
唔似係韓國咁要下下咁拘謹
亦都發揮到佢地嘅台上潛力同魅力
所以會表現得放啲 相對上就會落力啲

BITCHHH!! 那能SOLO
同埋電視台stage 要搵+望鏡頭
Coachella 同Con 都唔洗，做小樣野係輕鬆啲嘅

認真的jen係最正的

打歌冇曬觀眾

有工作人員同經理人

I am going solooooooo撈撈撈

對腿

之前sansung 部jennie red 都唔見人用

啱啱見到仲諗住放上嚟點知你咁快

Jennie red 得韓國先有

第一張D手指長到

Jisoo 隻手都好靚

Lisa 隻手好大

Jisoo 個人仲靚

jisoo性格最qq

😍😍😍😍😍

Jisoo又有樣性格又好

我老婆緊係好

仲SOMI 見到33負皮有咩想講

咁少

佢食咩

me

跟著我就食somi

未到過百巔峰

真係好qq 好中意佢笑

認錯老婆啦

成班ff9

佢私底下都唔係用iPhone?

好撚勁

幾時先有牙秀上嗰個綜藝睇

佢私底下100%用iphone
佢老公我保證

今日晏少少有中字啦
美味廣場

Jennie Red

FK 原來個日係錄影
唔知幾時播
有機會月尾先播，可能宣傳新歌

預告都無Jisoo

仲以為直播個一粒鐘已經係個節目

我覺得有機會係
但呢集講鰻魚，未講到jisoo個碌菜

咸𠹌左

屌牙

其實冇乜特別 全程sell碌菜

希望有上節目

賢妻良母入得廚房出得廳堂

果然係我老婆

唔撚睇呀
垃圾YG

目測師弟完咗debut stage今年內應該會cb多一次炒炒人氣
望住YG日曆
十月BP大碟
十一月有可能T師弟cb/小機會BB comeback
Rosé solo遙遙無期或者又要告吹

都預左solo 無期

祝師弟團早日解散，脫YG 苦海

難啲除非爆醜聞
YG最鍾意就係逆天而行
越紅嘅團越唔俾你cb

YG 出名毒廠

cb多一次入雪櫃

出男團做乜尻

因為YG D 男團死Q哂

正解YG當男團係命根
YG眼中女圑只係一閃即逝

咁楊菊花係搞男團起家

事實係絕大部分男團都比女團搵錢好多

而且男團可以一直run 到30歲打後
女團好多去到27-28 已經淘汰

[url]
[/url]等陣個tag 好似係

po錯

芯再confirm

呃負皮

爆po 未
4周年唔關somi事

#블랙핑크_4주년_블링크와_4에버
#FOUReverWithBLACKPINK

等陣個tag牙

推啦

推返啱嘅嘢先

牙痛

828大發

加藤惠我老婆

朴彩瑛我老婆

三玖我老婆

牙秀我老婆

金智秀我老婆

lalisa我老婆

Lisa我老婆

水原千鶴我老婆

張元英我老婆

孫娜恩我老婆

屌仲有兩頁

你地加油

金智秀係我老婆

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

＃954

我愛牙真

一齊開芯下先

屌唔理了 開左先

搶朴芯1001

唔po圖了

我要搶1001

唔好同我爭1001

1001係我

新po

[BLINK] BLACKPINK討論區(84) 0808 #FOUReverWithBLACKPINK

搶1001

黑警

係我老婆sor

我要做1001

倒數了

唔好同我搶1001

993

994

995

996

997

998

999

1001